歐洲要你完全解決人權問題，美國要你完全開放中國市場同尊重智識產權，你一樣都做唔到唔好ff有盟友

只係放左一個劉霞，仲有n咁多個維權律師
一日左膠歐盟見唔到你有明顯改善都幾難同你聯合抗美

2000萬黨員，統治既國家連鼻屎咁細既新加坡都不撚如，想搵高等人種做盟友好撚難

睇你點睇不如啦，香港同大陸高官都係利用人民奴性壓榨人民，到出事都搵夠錢去外國生活，最多搵少d，呢方面新加坡車尾燈都睇唔到，點會不如

美國一定唔會留手，但歐盟阿婆左膠上腦就真係有d擔心

根據wiki，黨員有8956.4萬人